暴大同學準備左長矛隊未?

遠程發展完
仲有近戰武器都一定要有
防止速龍衝刺

守住二號橋

推

其實靜靜地會好啲

投石車都出埋啦

全部地區copy暴大方式可唔可行

靜靜地贏.gif

靜靜地啦屌你老母